一國一制後,雜帝清洗香港班牛屎佬, 你地會否開香檳支持?

過去2任領導都怕撚左香港呢邊既黑社會
選擇統戰,而非得罪香港呢邊既黑社會
但雜帝就唔撚同
全世界都知佢係中國百年以黎最撚強硬既鷹派領導

有心清洗香港呢邊既牛屎佬
跟本可以令佢地一個又一個咁被自殺

如果一國一制後,雜帝真係清洗牛屎佬
你會支持雜帝定係支持牛屎佬?

班工聯會民建聯冇晒利用價值

兔死狗烹 鳥盡弓藏 全部一鳩樣